笑撚死原來熱血公民同香港眾志係同一個類別

岩岩收到唔知咩電話問卷調查問對政府滿意度果D
俾曬一分就梗嫁啦
重點係最後一題佢問你支持邊一個政黨/組織
聽到有一個cat係本土力量定唔知咩(好似係毛EE果個)/香港眾志/熱血公民...
我即刻笑左出黎原來外人睇熱血公民同香港眾志係同一GROUP

1:69
所以係冇同一類